想問考左消防嘅人一個問題

小弟想紋身 上網搵過資料又無一個官方答案 有無消防巴可以話我知消防可唔可以紋身

唔好比人知
唔係既話實玩死你
紋屎眼就得

紋啦
無人理的

入咗先紋唔好，又要威又要戴頭盔

On9

大把人有紋，數之不盡，有師兄紋到成隻手都係

入班前已經紋左都唔緊要，但最好唔好咁快紋d 大面積，著左背心要睇唔到。

否則大熱天成班同學要陪你著長䄂衫上堂